「民意調查」跌穿20蚊跟唔跟我入匯豐？

開定等你諗清楚
跟
唔跟

穿5蚊考慮買一手玩下

唔跟啦

$20都係$8000一手
咪當買一鋪大細

吉狗呢兩日脫P 後咁撚搶口

媽咪價

P牌無得投
18一注，16一注，14⋯⋯？

銀行奶百業之母

同路人

19蚊一炮過

跌落10

嚇我唔到嘅

咁我寧願過大海買大細，起碼都叫有機會贏

買5仔連贏既機會都無

nvda 600?

Sooner or later

咁有信心18蚊都見唔到

咬得好緊
一半一半

你含啦

唔好咁講 跟開你搵食

買一手去股東會拎著數🤪

唔跟，5仔令我輸左30萬，唔會再買。要翻身有大把其他好選擇

貼倉即gun !!!

will 貼 if buy @ 19

coco 哥冇左個P 牌
20蚊一手先8K 跟兩手又點話